《小心》 多左好多周邊post

唔係唔俾大家輕鬆
但唔好佔用咁有用既熱門post

唔排除五毛轉向為周邊post 做打手

屌你
兒女私情
吃喝玩樂
職業賺錢

比光復香港

邊樣重要d

大家覆周邊post
就用不推文回覆
加多句”光復香港 時代革命”啦好冇

主線任打好佢

今日港島見！

現正聲明915網民超自發流水式英領請願，只對英國政府有2項訴求：
1. 對中國無視聯合聲明採取行動；
2. 承認一國兩制遭受破壞；

915並無邀請任何人以組織名義到場 及 無邀請政治背景人物。面斥不雅。

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

仲有iphone android 乜乜柒柒

行動post 推大力d